const quizData = [
  {
    question: "מיהם מבע\"ת אינו חלק מחפ\"ק המנהלה:",
    answers: [
      "א. קט\"א",
      "ב. ק.רכב",
      "ג. אנו\"ח",
      "ד. משא\"ן",
      "ה. קצין מ.צ"
    ],
    correctAnswer: "ה. קצין מ.צ"
  },
  {
    question: "כמה סבבים קיימים בנג\"ח של גדוד חילוץ?",
    answers: [
      "א. 3",
      "ב. 7",
      "ג. 5",
      "ד. 6"
    ],
    correctAnswer:"ג. 5"
  },
  {
    question: "מתי יצא ציוד מנהלתי בסבבי העמסה בנג\"ח?",
    answers: [
      "א. סבב ראשון",
      "ב. בשילוב בכל סבב לצבירת אמצעים",
      "ג. סבב אוחר",
      "ד. סבבים 4-7"
    ],
    correctAnswer: "ג. סבב אוחר"
  },
  {
    question: "מהם האימונים במחזוריות האימונים בגדודי פקע\"ר?",
    answers: [
      "א. מפקדים – יחידתי – שמיטה",
      "ב. אימון חפ\"ק מנהלה בתע\"מ",
      "ג. אימון מפקדה חד חילי תו\"כ תע\"מ",
      "ד. כל התשובות נכונות"
    ],
    correctAnswer: "ד. כל התשובות נכונות"
  },
  {
    question: "מהי מטרתו של עזר חפ\"ק המנהלה?",
    answers: [
      "א. יצירת תמונת מצב לוגיסטית על היחידות הכפופות כמסייע לקבלת החלטות למפקד.",
      "ב. העברת דיווח על חוסרים בשרשרת התספוקת.",
      "ג. יצירת תמונת מצב לוגיסטית למג\"ד.",
      "ד. שליטה באמצעים הפועלים בתוך אתר הרס."
    ],
    correctAnswer: "א. יצירת תמונת מצב לוגיסטית על היחידות הכפופות כמסייע לקבלת החלטות למפקד."
  },
  {
    question: "מהם שלושת האבנים המרכזיות המשפיעות על כשירות היחידה לחרום?",
    answers: [
      "א. אימונים – אמצעים - מפקדים",
      "ב. אימונים תו\"כ תע\"מ – אימוני מפקדים – אימון יחידתי",
      "ג. אימונים – אמצעים – כ\"א",
      "ד. אמצעים – אימונים – הערכת מצב מתמשכת"
    ],
    correctAnswer: "ג. אימונים – אמצעים – כ\"א"
  },
  {
    question: "מה צריך לבצע מ\"פ המפקדה בשגרה לניהול ושליטה בכ\"א הגדודי?",
    answers: [
      "א. תיק נתונים, אבחון יחידה, ניתוח מקצועות קריטיים, איוש.",
      "ב. איוש, הכשרות, אימונים.",
      "ג. ראיונות כ\"א, ניתוח מקצועות קריטיים, איוש מפקדים.",
      "ד. פערי כ\"א, ניהול תקמ\"צ, הכשרות, אימונים."
    ],
    correctAnswer: "א. תיק נתונים, אבחון יחידה, ניתוח מקצועות קריטיים, איוש."
  },
  {
    question: "מנה את המתחמים בחצר האחורית באתר הרס:",
    answers: [
      "א. חפ\"ק מנהלה, הספקה, טנ\"א, מתחם שהייה, צמ\"ה, רפואה, שיטור, אנו\"ח.",
      "ב. חפ\"ק מנהלה, מתחם שהייה, רפואה, שיטור, אנו\"ח, פרט, מתחם רענון.",
      "ג. מתחם שהייה, טנ\"א, הספקה, אנו\"ח, צמ\"ה, רפואה, שיטור, חפ\"ק מפקד נפה.",
      "ד. הספקה, טנ\"א, רפואה, שיטור, אנו\"ח, צמ\"ה."
    ],
    correctAnswer: "א. חפ\"ק מנהלה, הספקה, טנ\"א, מתחם שהייה, צמ\"ה, רפואה, שיטור, אנו\"ח."
  },
{
  "question": "מה חשוב להכיר בשטח השהייה לחירום?",
  "answers": [
    "א. ניתוח השטח, אמצעים קיימים, איש קשר מטעם בעל הנכס, אמצעים נדרשים להשלמה בחירום.",
    "ב. מתי להעלות דרישות להשלמת אמצעים.",
    "ג. מיקום גאוגרפי וקרבה לצירים.",
    "ד. אין צורך להכיר את השטח, מקבלים תיק מוכן לחירום."
  ],
  "correctAnswer": "א. ניתוח השטח, אמצעים קיימים, איש קשר מטעם בעל הנכס, אמצעים נדרשים להשלמה בחירום."
},
{
  "question": "מהם היתרונות העיקריים בשיטת הגיוס המהיר?",
  "answers": [
    "א. איכות שינוע, שמירת הציוד, דולבים מסודרים.",
    "ב. שטח אחסנה קטן יותר, נוחות החייל, סבבי העמסה גדולים.",
    "ג. שטח אחסנה קטן, איכות השינוע, זמן העמסה קצר, נוחות החייל, ייעול שיטת הגיוס.",
    "ד. רמפות הידראוליות מקלות את זמני ההעמסה."
  ],
  "correctAnswer": "ג. שטח אחסנה קטן, איכות השינוע, זמן העמסה קצר, נוחות החייל, ייעול שיטת הגיוס."
},
{
  "question": "מה נדרש ממפקד המסגרת הלוגיסטית לוודא בתחום הימ\"ח בשגרה?",
  "answers": [
    "א. הכרת האמצעים, הכרת תיקי הנתונים, דוחות פערים קריטיים, קיום תכנית עבודה לרענון וטיפול באמצעים, שיח שוטף עם הנגד האחראי על המסגרת.",
    "ב. באיזה רחוב בימ\"ח יושבת המסגרת שלו.",
    "ג. לבקר בימ\"ח אחת לחודש ולראות שהאמצעים תקינים.",
    "ד. הכרת אמצעים, הכרת תיקי הנתונים, לבצע שיחות עם הנגד האחראי על המסגרת."
  ],
  "correctAnswer": "א. הכרת האמצעים, הכרת תיקי הנתונים, דוחות פערים קריטיים, קיום תכנית עבודה לרענון וטיפול באמצעים, שיח שוטף עם הנגד האחראי על המסגרת."
},
{
  "question": "מתי יבצע מפקד המסגרת הלוגיסטית הערכת מצב נושאית?",
  "answers": [
    "א. כאשר המג\"ד דורש.",
    "ב. כאשר בניהול הקרב רוצים להתמקד בנושא מסוים ומשמעויותיו הלוגיסטיות.",
    "ג. 3 פעמים ביום – כל פעם בנושא אחר: לוגיסטיקה, רפואה, כ\"א.",
    "ד. כשאין זמן לבצע הערכת מצב עיתית."
  ],
  "correctAnswer": "ב. כאשר בניהול הקרב רוצים להתמקד בנושא מסוים ומשמעויותיו הלוגיסטיות."
}


];

export default quizData;
